每日都有人死 但點解死個個唔係我?

好想快啲輪到我

口講想死既人通常係想draw attention多過想死

閱